各位魔法師 請睇清地勢環境先好玩魔法

我唔係想阻止你地 你地想玩我都阻唔到
但係大埔好多樹木 而且依日天氣異常熱

如果魔力太高暴走咗
真係會變成火燒大埔 所以睇下周邊環境先施法